林子健涉嫌向警員虛報被擄走案 裁判官裁定表證成立

民主黨成員林子健涉嫌向警員虛報被擄走的案件，裁判官裁定表面證供成立。

控方傳召的法醫病理學專家作供時說，相信林子健肚皮和大腿傷痕，由他自己造成。

辯方傳召的英國法醫反駁，控方所說的是一般指標，並非經診斷後確定林子健屬於自殘。